今日黃大仙啲人真係害撚死人（2）

今日喺黃大仙發夢
由龍翔道退到沙田坳道
明明得幾廿隻狗 自己人有成500人
啲狗都冇打到嚟 淨係出TG 同我退？？？
咁戴個豬嘴出嚟做咩
有一下 5點幾6點 係龍翔道捉人嗰時 我睇住有十幾個手足返轉頭救人
但大家就轉頭走人 結果手足出曬事
我想返轉頭 但畀人推走咗
去到後期 set完RB 聽到有手足叫我哋「一人拎起一舊磚」
講完 冇人做 啲磚掘到有半個人咁高但冇人掟

隔離post講得啱 啲偽勇武真係害撚死啲前線
見到有好多人淨係喺度㩒電話 傾計 講笑 嘉年華咁
到有狗真係要退 全部人塞死哂 累撚死啲手足
今日十幾個手足俾人㩒低曬 我眼見啲防暴狗追都冇追 都十幾個㩒低曬
就係因為大家塞死曬

去到夜晚 鳳德邨對出 啲人坐曬係到又唔落返龍翔道
我同幾個手足話不如落番去龍翔道包圍啲狗
結果得幾個手足和應 其他人冇出過聲
你哋坐喺度做咩啊？？？？？？
叫你哋落嚟又唔嚟 救人又唔救

明明今日WTS係一個好時機反包圍啲狗 因為我哋人多
但今日WTS輸到仆街 不斷畀狗追 不斷有手足犧牲
到底你地知唔知自己出嚟嘅目的係咩？？？
十一 賀佢老母 得把口 得幾廿隻狗我哋咁多人
唔該大家出嚟諗清楚自己個定位
唔好乜都唔做 企喺度柒
心態上要大大調整
光復香港 時代革命 唔係齋嗌 要做出嚟㗎

唉
好多 cosplayer ...
即係呢 轉職唔緊要 cosplay 都無所謂
但近幾次多咗人鳩跑

橙旗都唔撚縮啦 扯黑旗就跑乜撚
花生友就淨係大叫「有狗呀」
佈防到衝出黎都有撚排

不指責一回事 但害撚死人架屌

希望推返啲轉職post

推阿 完全明

推

推呢到推呢到

推呢個推呢個

仲有班人連口罩都冇個
三個月喇 點解仲可以唔好好保護自己

我想講今日去咗九龍城果班，真係食屎把啦，完全放棄晒喺竹園推返轉頭嘅手足，轉場嘅根本就冇腦，講撚左六區就六區啦，明明高峰時期企滿晒龍翔道，你話你驚唔想食催淚彈， 你可以企後少少，但屌你老味不斷叫人轉去九龍城，完全唔知有咩作為，你哋呢一班人全部都係和理非，俾你去到九龍城你都唔會夠膽攻，咁點撚解唔做一個好好嘅backup?企鬆啲退後啲，並唔係走人啊，當有人見到有人跑嘅時，唔該你都會用你哋自己嘅大腦去分析一下你同前線相差緊大約400米，你已經好撚遠， 有冇必要再退？
我今日喺摩士公園門口開撚埋tvb live,話埋比你哋知竹園嘅手足已經攻返落去，都仲係有幾條撚樣可以大叫轉場去九龍城，不斷喺度話摩士公園有狗，其實真係可唔可以用腦自己分析下先走呢？
俾人叫得做曱甴唔係冇原因
我真係完全唔明白今日個班人做乜撚嘢可以咁樣俾人帶走？
黃大仙今日集合都已經係3:00嘅事
因為本身重防所以難集合
而家因為幾條仆街，帶左差唔多幾千人去晒九龍城
我想問返今日九龍城有乜撚嘢作為？
咪全部走撚晒囉
唔係想分化，但我希望和理非嘅人出嚟嘅時候唔係俾人去影響，用自己個大腦分析，明明冇速龍有一班人又話有二百幾個速龍

格離po班撚樣係咪唔識中文 大紅字叫檢舉同不推文冇人理
個個繼續覆 一個on9再加班傻閪就足夠害死手足

想問點解開第2個post

推啦

推呢個 檢舉（1）

有人post無碼相呀

好多都係真街坊

分化post拉
唔完美但可改善

唔好再出來害人

你有冇落過場啊 屌你
分你老母化啊
唔屌點改善

唔係分化，係要正視問題，就係想大家改善

今日黃大仙成件事錯撚晒

［member]戴返頭盔
利申：睇live[/member]

推呢個大家幫手

講真你和理非 企後面打張卡都算
你咪撚放流料啦 班人會信到十足十嫁
已經唔係第一次放流料 害死左幾個手足
你自己就返到屋企 舒舒服服係張床到講: safe 安全

推呢個呀大家幫手

幫手推

推推推！

• 4m
我都聽到一人一舊磚
不過啲人執起去掟速龍（嗰陣仲未衝）
而且個位有巴士阻住，睇唔到速龍有冇跑
我見到右邊行人路（睇到速龍）啲人突然跑
仲扔埋火再跑走
然後我掟磚去行人路再跑
之後就去到我哋起嘅路障
我跳過左後望左一眼
仲有好多人過唔到
所以有十幾個俾人禁低
同埋個陣眼見冇咩人有武器係手

講到自己好偉大咁 成功叫到班手足唔好送頭 全部都安全返屋企
我屌你老母啦 你有無諗過龍翔道前線班手足呀?
無支援 點對狗呀?

係wts黎黎去去前線都係個堆人
我屌尻你地後面唔該真係企鬆啲 想擲磚嘅唔該企前小小
今日比個仆街擲中隻腳 痛撚到爆曬肛 仲要頂硬上
btw啲狗2點幾第一次沖個陣我地有50幾個手足跑左第2邊 見到有狗全部沖上去打
無奈佢開槍大家真係驚 救唔返第二邊啲手足
我地個邊一個都冇比人捉 係因為啲狗驚返我地轉頭
下次成班一齊沖啲狗真係會驚架
唔好再縮啦咁多手足
利申全部尻up

respect

屌你老母 今日wts都唔知jm9
有架16坐狗車經過
講撚到有幾十隻速龍咁
個撚個走唔切
屌你老母個狗車得兩隻狗

屌你老母 係咪個部白色16座?

今日兩點發夢到已經發覺d人係豬隊友 完全唔撚識路 守d死位唔知做乜
不過大家繼續努力啦
今日大家跑上停車場掟雞尾酒嚇狗都好叻
唔好淨係屌
屌走曬d士氣

樓主手足不如你自己report埋你之前個post等個post收皮？

冇撚錯

發夢聽到現場有班撚樣話係九龍城開戰線 話落去幫拖
話有二三百人係下面 要幫拖

1. 其實整體戰力冇咁高咪轉打游擊唔好打陣地囉。打機都係啦，一開始殺唔到人，咪唔好死先囉。俾人包，唔好死先有下次，可以進化架嘛。

2. 嗰十幾隻狗附近有埋伏，街坊都有傳上黎，眼睇十幾個唔代表真係得十幾個。929 金鐘道血的教訓仲未夠深刻？

3. 有幾多人有被捕嘅心理準備？有幾多人有中彈嘅心理準備？有幾多人有死嘅心理準備？

4. 今日真係好多無謂roadblock ，同埋都係好多人過唔到駁。

5. 關於掟野，跟本今日掟嗰d 十居其九都唔會掟中。因為距離太遠，距離太遠就槍械屈哂。

同埋今日有d rb唔知set嚟做乜
沙田坳道果次set完又話推進
然後我地就跨過d rb推進
結果之後撤退d rb就塞撚住晒
手足下次可以諗下跟住想有咩行動 先考慮set唔set rb
不完美 可改進

大家唔好再呃自己啦

今次仲要係度玩campfire
6.15左右 明明班狗無推
成班人亂放火魔法
後面睇得好開心呀 不過浪費曬啫
仲要有手足問左幾次有無人打波 無人理

4點幾沙田坳道防暴衝出嚟
分開咗兩邊手足
得鑽石山嗰邊幾十個手足衝過返去
(然後硬食子彈被逼退返 後面又走得7788冇支援)
樂富嗰邊d手足明明勁多人
但都係得個企字
其實咁多人一齊衝 點都夠打啦
班狗得幾十隻 點可能顧晒兩邊

咁都開到第2個pobtw我同意樓主講嘅野

我係女人都唔幫女人
唔識就係唔好撚扮識

仲有班傻閪聽到十字車就趕投胎咁款

舉槍驚我都明
但係我可以同你講
後面個班根本唔知舉左槍
成班就係見人跑就驚
我今日基本上全程散步步速
班狗得一次係巴士站衝出黎個下係急
最撚好笑係仲有人連磚都唔撚識用
一野車左落地下 唔係向上

推

要講嘅都講完
有冇手足可以總結下

push

on撚鳩，個個都真勇武嘅話，晨早攪撚掂啦，各有各做，其他人唔撚跟你諗法又屌乜柒，各有各作用

又係左膠揸咪搞散革命。

得罪講句，今日係因為塞死而比人捉
你追番班狗轉頭佢仲驚過你啊，你走佢咪衝囉
淨係識得走，去前線淨係識走點解去前線啊

金鐘情況差不多

2/10 全民憤怒日

幫我推，我P推唔到

想知淨係識跑會有咩作用
都係個句
如果累撚死班手足都唔屌得
咁玻璃心你返屋企睇電視直播算啦

講緊呢個

識分狗車咪算好
今日有班聽到白車聲 仲要都未撚見到架野
已經叫緊有狗車

唉屌

屌唔怪得知我上竹園買完水
落番去之後少左咁多人
原來去撚左九龍城

我諗呢個係樓主講塞死嗰個位

大家一齊嗌

香港人
還拖！！！

呢個真 班人有咩小小事
就依哇鬼叫 又係到亂UP

都唔知jm9
好撚唔冷靜

簡單來說，今日黃大仙浪費時間

睇黎樓主係天橋嘅人
你地話我分化撚都係 唔屌唔化 做錯事就會害死好多手足
岩呀 屌哂你班垃圾偽勇武，散水撚 仲有 冇獨立思考嘅人
鳳德天橋時 乜撚嘢驚人地有支援推入黎？ 知唔知成班魔法師守住你哋 你地下面仲要勁多rb
討論下邊就自私 唔使上嚟同我地講 上黎10-20秒 你地第一次走 我地喺上面不斷叫你返嚟 除低豬嘴大叫你地呀 keep住食啲毒煙呀 叫到就死 你地有返到 之後散水撚繼續叫你地走 仲叫得好撚快 仲有啲人猶豫留返喺度 但最後走得太多人 魔法師都決定走

就算有tg都會被天橋擋住 佢地一係要高或低射你地到
但有冇諗過佢哋要射要入到魔法師範圍時 魔法師又前過你地 魔法師都講明最後走保住你地 同時都等緊龍翔道嘅手足 推翻落去join佢地 晏晝咪試過2次都好成功
可唔可以留意吓身邊嘅事物 調返轉你係狗 會唔會去一個地理位置完全跌勢嘅地方 最後你地仲要係下面rb 放條火海再走 頭也不回 直接賣撚哂黃大仙其他戰線既手足
知唔撚知嗰時好多戰線打緊 龍翔道彩虹道 樂富 新蒲崗既手足 我地推落黎完全包住狗屋同狗宿舍 再攞埋地理優勢

你地知唔知成個黃大仙打緊 可唔可以多角度思考 咪撚咁撚自私得唔得 係既 天橋上面既人你都唔理 又點會諗到其他戰線嘅人啦 啊唔好意思 有冇諗過我哋因為一條戰線無啦啦撤退成個玩黃大仙玩完 不果你地都做到 之後米其他區有狗支援lo

有班就係聽你地講 落咗鑽石山再去彩虹 之後成班比人賣豬仔咁
最重要係魔法師準備哂 又要隨時食彈

分你老未咩 好撚多風向鬼係前線放流料呃人走

叫人去鑽石山做乜撚野啊究竟
知唔撚知轉一次場會少撚咗幾多人啊仆街

我唔知呢度有幾多人有去小巴站
唯一一支火都玩走埋個位手足
請認真反省下
企後面fullgear睇戲個班
不如俾件裝人地 唔好曬撚左件野

有位手足個時講左個重點
如果你地唔係有準備打
但係又上咁撚前
真係想打個班會誤判情勢
你地到時淨係識向後跑 咪又累撚死人

亂帶風向死全家

發夢覺得 哨兵唔多夠
視野少
真係勇嘅唔多 可能分左去第二啲區

無乜裝個啲 真係可以選擇企高啲 帶望遠鏡
見到啲咩特別情況 人傳人 傳開去
TG group 報各區情況 都算係咁 至少比人知部份情況
做法不完美 但可接受
大定繼續努力
希望一陣十月二 ，三罷多啲人啦 罷左就出嚟啦

做咩都好 出左嚟 攝好衫
搞鳩黨鐵好 乜柒都好
我想見到真係愛香港嘅香港人！

利申 平時少講野 所以有P

開始跑果陣
當有人嘗試慢慢向上行打算望下前線手足點
中線有手足大大聲話
唔好回頭望啦
我地唔走前線走唔到架
原來前線冇話過要走

黃昏鳳德先好笑 前線做完魔法之後
中線又有大聲公拉大隊去鑽石山
我覺得唔對路就行左上前線
前線嬲撚到仆街話冇話要走

黃大仙嚴重需要傳送員!!!

我覺得今次wts有好多靚仔係第一次走到咁前
感覺好似第一次食tg咁

我好撚想知右邊啲人退咩撚嘢
明明同班防暴狗推到得番20米距離
拎住盾不停向前推
後面仲有一大車百佳車魔法係度
我地左邊已經一人一枝魔法係手等緊掉
你右邊做咩撚嘢無啦啦恐慌性咁撚樣退
有畜龍一枝魔法搞撚掂啦更何況仲有一堆巴士係度個位又窄一出魔法班畜牲就埋唔撚到身啦
屌晒你地老母

衰啲講句，動物的本能就是有事就走佬
有咩風吹草動就走夾唔抖，睇邊個唔好彩走得慢
會救的只有極小數
體現到人性的光輝的，只有極少數

其實第一日講不撤不散企係到睇住啲人走
個心已經涼左

屌你老尾
我發夢同手足聽到 500 防暴喎
你睇下 幾撚大問題

深夜經過龍翔道
你會真係覺得今日打過仗
感覺上今日嘅總結，係拆咗半個黃大仙
只不過拆完無用到

最後退後仲搞笑
叫人上翻前少少
結果個個整完rb就想完咁無人企前
跟住玩大長征行去近太子又無左一半人
最搞笑行左成個鐘有幾個又話行翻上黃大仙
另一堆又太子又九龍塘都行到無哂力自己散哂
對面popo應該都睇唔透今日黃大仙班友想點
叫埋直昇機黎睇都摸唔到你班友係咪set奇門八卦陣

同埋 隊頭隊尾叫行既終點又唔一致
帶頭既行行下又停問翻條路點行同大家想去點
我屌 唔係話九龍城咩 行到太子問翻我係咪去九龍城

利申：12點跟到晚九龍塘再翻太子

掟嘢不嬲都係前排掟
雨革時期已經有共識

[

一聽到個句個個頭也不回係咁跑

係！
其實唔會冇嘢做！
打狗唔係目標
因為好簡單麻包袋己經得

收皮啦 累撚死手足都唔講得？
今日去黃大仙真係好撚失望

不在現場 睇live見到 強烈譴責暴力

跟本D人痴撚晒線 對眼望都未望過 就話有乜有乜

齊齊Twitter 國際！
斷正，自認左唔係香港人防暴！

咁又唔似 我知你話邊個女
無心既 不過唔洗咁惡 同兇d中學生
唔少應該第一次黎黃大仙

真係累死左好多手足

今日分區有利有弊
利在分散狗力
而且最重要好多人易入位同埋多左前線
好多朋友第一次做前線
但弊在太冇經驗
分得太多區 有經驗既前線分散左
有部份俾狗咬左 餘下部分分散哂
每區幾個99lv帶住堆1lv前線
唔係激死就被害死
仲未計1lv既支援隊伍

幫推

哨兵都要訓練

其實防暴都係散咗係好幾個地方
舍宿個邊入面仲要重兵待機
根本全日成個東九龍區警力放晒係一個好細嘅區
隔開咗黎打
成個區又無其他目的性嘅動作可以做
基本上周圍都民居
只能幾面咁攻佢最重防嘅宿舍位
黃大仙區變咗唔係狗追住你周圍玩
而係你要主動去佢守住嘅地方
東西兩邊溝通不足
兩邊都唔敢戰獨行事
偽勇武係未準備好
但有足夠人數真勇武先入到場開到局
多啲出黎就會學識

另外 最離譜聽過有人叫退上去畢架山
上山守撚咩 公路又無RB俾你拆同搬
河況守山兵家大忌 街亭就係咁
屌我演義撚都係咁話

仲有 上面企2邊哨兵 有好多係街坊阿叔師奶
過一陣又講到前面幾百黎緊 係咁叫走
我明係好心 但吹好俾d街坊吹大變嚇鬼

四個月啦都 見人set緊 rb唔識自動埋位幫手遮？

其實4點前黃大仙都做得唔錯
應拆既都拆哂
係差退同攻唔夠一致同溝通出錯

咪再玩長征 行到尾回頭望得100人都無
咩奶力都無哂 四散

真心好多人係現場係鳩企 叫口號 仲要full year

今日係沙田拗道定龍翔道有架細架嘅消防車經過
啲人話有狗車
啲人想點？

係 今日真係好撚攰 又上又落

仲有一個問題 救護電單車 多次穿插 個人認為係到睇緊位

搶佢咪，依d撚樣影響軍心

頂裝散得仲快過啲街坊 抵俾啲廢老笑

真心三路夾好一齊上今日場仗會打得好靚

香港人！！！！！
還拖！！！！！

唔完美 可改善 認清自己位置 一切靠現場觀察

借個位黎
法國人問做咩唔掟顏料

真係唔好好笑定好喊
麻煩新手認真向前線學習
唔好亂鳩咁吹風
未衝先跑死
麻煩各位手足
利申：夢境見過

唔該 其實出黎既手足帶埋個腦出街 有返少少獨立思考 同埋我相信上到網

唔好下下講真話就話人分化。
唔討論點會有進步？
定係你想分化呀？

［深夜出post預左無人理］手足們可唔可以停止互屌？

sorry真係有感而發我知入得黎大家都想屌人 唔岩大家情緒不過都想大家睇睇

龍翔道都有單鳩開真槍片

原來真係有開真槍 屌

今日發夢係鳳德橋...離遠見到有幾個防暴上咗嚟蒲崗村道...慢跑咗幾步就停低咗
然後
側邊有個女仔對住橋下面瘋狂大嗌：「有蓄龍跑緊過嚟！走呀！蓄龍呀！走呀！走呀！」

我𢱑撚曬頭

我同前面個啲個個都冇咩跑 班狗連上天橋都唔跑 慢慢行就已經知唔撚洗驚 無奈今日真係太多流料同太多和理非睇戲

係 黃大仙啲路四通八達 今日啲狗又少 我敢講今日如果多啲人敢企前小小 今日黃大仙仲勁過8月5

其實我覺得今日狗朝早係wts個佈防真係密到痴線 大家由四方八面嚟 但中間黃大仙廣場一直都係重狗 後尾就分到幾批 一批鳳凰 一批樂富 一批龍翔道 每次俾狗趕都四散 根本都好似無乜試過全部聚埋 呢個時候前線都會分散左 咪焗住令更多偽前線出現
跟住到溝通問題 我地理論上係算夾住d狗 但兩邊距離太遠 溝通唔到 傾唔到幾時一齊進攻 又好似係頭先有人講既要救人都無人知 龍翔道太長 無可能睇到晒發生咩事 相反狗 打完一邊 個邊退完 就可以慢慢去另一邊打 所以幾批人俾人分散集合唔到對狗防守嚟講好簡單
最後 龍翔道除咗長 仲要其實周圍都係黨鐵出口 呢樣下次都要更小心

黃大仙退左好多次
手足走曬去新浦崗 彩虹 九龍城 走勁遠

咁又唔好講到個post係分化
始終都係講出今日問題所在
反映番改善地方係邊啫
老實講仙友今日係嬲到仆街
語氣好難唔重
互相體諒啦